下次應該用油漆

用黎油牆姐
應該唔會阻到人地睇野同啲裝備塞/痴埋哂一齊既

塗改液方便易帶

坐緊地鐵不如齊齊brainstorm聽日點做好

推 推